求韓燒店

本身覺得 木八好好食，
但宜家唔食得，
有咩介意選擇？

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

木八都好食？ 你食開屎架？

我個人覺得麻浦或者oppa都好

平昌
有表過態

睇落好似ok

兆萬啲嘢擺唔擺得入口嫁🤭

喜來稀肉

去韓國街 大把

有冇食過架你
呢間唔差架wor

冇呀 唔敢入兆萬食野

有人身攻擊同路人既必要嗎？

真嫁